狂賀!!!阿仙奴主場狂轟拜仁4-0，雲加奇跡晉級

雲加置諸死地而後生，阿仙奴浴火晉級，奪冠在望

thx

得嫁話我切柒再send去全國人大

Ok

OK

Ok?